有冇人發覺其實炒股好簡單 關鍵在於4隻字

好似契媽咁 無限資金係咁撈 終會見底 依家又贏番哂 傻散只識strong hold

鬼唔知咩

鬼唔知咩，d錢又唔係佢

就算ARK唔掂被接算管

佢最多落難果陣仲有億億聲身家走佬啦

散戶巨蝕+蟹晒 樓又買唔到 又冇錢走佬 除時失埋業冇錢交租

傻散只識strong hold
傻散只能strong hold

四個字

old news is so

越有錢越有得玩

雖然好廢 但事實

周杰倫有首歌歌詞都咁講啦
鍾意打機》整game 比人打

契媽係整股比你炒。梗係fatfat

你本有幾大呀
本多？

要實現頭兩個字已經好難

Strong Hold....

在於低買高放

強力持有
優質正股驚條鐵

以為呢4隻字

好過啲人霹靂Sell完又霹靂Buy啦

及早離場

穩一隻好股 本多忠勝一定無輸

屌 廢話 背後公司 好似apple咁 點都唔會執

你本多 狂撈 佢最後實升返嫁

仲以為「低買高賣」